拜登想維持好好先生形象，但其實幕後成個藍絲廢老咁

班左膠成日話侵無風度，但阿燈對選民其實西好撚多
好似呢條片咁佢講「Look Fat, look! Here's the deal?」嬲到fat shame個voter
平時成日屌人fat shaming既左膠又唔知去哂邊

呢度屌工人you're full of shit

呢條片追住個reporter 係咁講why why why 真係成個藍絲廢老咁

偽君子一個 以上既片佢係知道有鏡頭影住都係咁 火氣咁撚大 如果無鏡頭影住真係唔知係咩人黎

仲有好多無知嘅social justice warrior幫佢背書

真係成隻癲狗咁 現實真係唔想遇到呢d boss 好撚恐怖

班撚屌幾時先醒

點樣畀世人知

冇必要浪費時間叫醒唔會起身嘅蠢閪 係要選擇走社會主義道路就唔好阻住佢哋

幫手推文啦屌 而家成個連登正撚到得番分化撚喺度

岳不群

兩父子都有戀童癖

仆街一件

佢老味 好心加州獨立啦 唔好累埋美國同全世界

第一段片最後聽唔清楚佢地講乜

各位香港人，即將來臨嘅美國大選將會決定我哋嘅命運。

當全球進入新冷戰狀態，中國共產黨意圖操控國際局勢，滲透美國總統選舉。香港人絕對不能容許親中美國總統上台。當美國總統與中共利益輸送， 對全世界、對香港人都敲下絕望定音鎚。

大是大非面前，香港人唔可以為了唔得失任何一方，而放棄政治理念。我哋亦唔能夠無視共和黨政府以往為香港人嘅付出及對中共嘅制裁。

拜登早已表明上台後將取消中國關稅，重回親中的世衞，重拾以往與中國的建交方式。如此一來，當拜登當選，中共定會重新回血，光復香港將變成遙不可及嘅夢想。而民主黨參選後便亦沒有再提及香港。

香港人需要共和黨的強硬美國政府。共和黨政府幫助受中國共產黨殘害既人，通過左《2020維吾爾人權政策法案》、《香港人權民主法案》、《香港自治法案》。

我們需要敢作敢為既共和黨政府團隊包括Mike Pence 及 Mike Pompeo繼續針對中共對世界的破壞，在不同範疇中協助世界步向民主。為咗見到光復香港，我哋一齊發聲，令美國人知道香港及世界的民主都需要共和黨政府。

-----------------------------------------------------------------------

[如何參與 #HKforTrump]

我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。

完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com

或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump

如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：

Thank President Trump for supporting Hong Kong

2020 Vote Trump!

Freedom won't come back if you give it away.

China is asshole!

Make the world great again

------------------------------------------
順便支持埋我哋 獨角獸 Indicorn Union 啦

政界岳不群

阿燈話佢肥之後條友串番佢樣衰囉
成班左膠audience阿燈話人肥又無反應 但人地反駁番就哦哦哦

拜登：我係貪啊，吹咩

我聽到OLD & UGLY定乜春又聽唔到全句
班人聽到拜登講乜都拍手

比呢條撚樣做，真係仆街了

是但啦
班人咪又係含淚投
咪好似香港人含淚投泛民咁

岳不群
左冷禪

之爭

D100廢老鄭大奸仲要話侵侵打斷發言好無禮
屌你老味 你條撚樣靠呢樣起朵㗎啦

仲好意思話自己係美國人

你望下D左膠
物似主人形姐

心諗而家拜登同獵人縮左入老母閪點敢出黎講野
原來條片19年年尾

well uh, you know uh
it is something kinda of uh, i dunno...

"Look, fat" 左膠覺得冇問題
"It looks like you don't have any more backbones than Trump does" 左膠即刻著晒火

好嬲好嬲

其實平時睇佢啲片都feel到
佢根本好撚mean果啲白人嚟
又full of shit, you are junkie, you ain't black

feel到佢果種panic

呢d野真係feel到
相反侵就好似果d 探班帶兩個西餅比你既闊佬老闆

之前個40幾年
做SENATOR就係必勝區做
做副總統就有奧巴馬照住
根本廢人一個
奧巴馬叫佢唔好選根本知佢咩人食左佢唔少棍

左膠：話知拜登係racist強姦犯 總之anyone but trump

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

諗起香港個d咩
梁美芬, 蔣麗芸
講起野上黎完全無腦
又易嬲

左媒幫偽君子護航

咁似香港民建聯班大春袋垃圾

77歲都算幾好火

Trump 似任我行多d
話屌你就屌你光明正大咁

左膠覺得侵罪大惡極要隊冧左先
佢地唔會理China Joe 究竟係咪真係自己友，就好似當年endorse 希婆一樣

侵侵好明顯係令孤冲

連登左膠：侵先係廢老藍絲

跟本個個都知，係冇人講，唔知個批跟本就係忽然登粉

屌，總統都要比tips

直情係

佢做慣大老細

偽善左膠只為利益，而且道德敗壞